屋企得自己一個有車牌

兩老都無牌

Then？

呢個post做乜鳩

勁

呃負評

多謝車台手足巴打既負評

然後沒然後了

閲

屋企得兩老有樓
自己無樓

屋企得一個無車牌
賓妹無車牌

我屋企都係得我有牌

嘩 咁大件事
一定要推上報

咁你咪好威?